呢場波真係on9到震

全世界直播都唔撚播車仔上台拎亞軍，好撚黑

連電視台都黑車仔，咩世界

你做乜撚嘢

重要判決都冇乜重播 cls

真 出撚晒去用手接波都唔播 電視台

係喎真係喎，都係你叻

取消咗啦 減少接觸呀